屌呀！sofi連80分換股都冇埋

最低200起跳

200分換咩股？

依家D分唔值錢
每日登入的動力都冇埋

開心大發現

可以del app sh了

pfizer 都要400分

原來sofi咁好人唔想我哋登入睇倉強制SH

宏利2008年前係香港股王

要取消戶口了

無stop lost 點用得落訓醒啲錢無哂

200日先換到
一年換一次

以前80分
一年換4次

搞咁耐重未有option未有零碎股
止蝕都冇
而家重搞200分先有

之前星期六日都會特登開app
平日入去睇就忍唔住trade
而家變埋SH小幫手

+1
而家已經拎走晒D錢

自從無80分換imax好耐無入過

1月尾開始申請，到今日先開到，變咗迎新10point無股送⋯

未咁快㗎，開咗兩個禮拜先會送你開戶揀個股入你戶口

登一登入照拎